除咗香港警察，一人講一個你最鄙視嘅職業/崗位

我先 : 女權撚
我屌哂你哋老母臭閪呀，屌撚埋啲女藝人，淨係識搏上鏡搏私利。對住極權，真係需要你哋嗰陣就唔知鼠撚哂去邊。唔躝返去你老母個閪到都冇閪用

枊記

知唔知咩叫職業/崗位

食環狗，懲教狗

G持，送哂佢去阿拉伯國家就岩

諗唔到呀

黨鐵狗(傳說好黃)

倫敦金
行政長官
TVB偽人

查飛狗

諗唔到，除左黑警，只有黑警

保險狗林作

工程狗

講清楚，係女偽人，係女權撚，唔係女權人士

特首

崗位

女權撚其實有做過嘢
佢哋譴責過示威者話狗乸係水炮車係侮辱女性

懲教

無 只有黑警

Mtr 黃衫狗
揸住雞毛當令箭

終国仁

特衰政府所有紀律部隊成員 (除了消防醫護)

Twitter新戰線: #SendTroopsToLiberateHK

香港特首

共匪黨員

高級公務員

全黨死清光

職業女權撚 毫無違和感

女權識撚政治咩

兒子

TVB偽人

無視新聞主播

呢個真

我都係 但唔使洗版

DLLM女權撚快撚啲出嚟推，平時就po黑白selfie話empower females，呢啲事就潛撚哂水!! 偽善仆街死！

excet7ly

中資國企員工
金融地產行業

個個都有份剝削香港人

洗一次就算，唔好做多咗

藍屍

洗幾次版個post廢左啦

2個香港警察

公務員

好似駁唔到...

嗰啲就唔叫女權撚啦

Emma Watson

你quote咪又係洗多次版

諗唔到，因為冇職業低賤過香港警察

忘記左

只有香港警察

唯一一個洗版quote我俾正皮

健身狗

對比之下倫敦金未去到行政展官既level

Tvb賤種作者

其實唔可以話佢錯 係外國女權撚真係職位來
外國真係有女權組織 入面班人真係逗人工去搞搞震

五毛

Dllm

文匯大公東方 cctvb新聞部員工

香港官員

交通督導員班仆街呀

黑警，公狗（所有）

懲教狗

唔撚洗帶風向啦
今鋪你洗唔白架啦

原來真係有多唔多錢㗎

pro 支那 pro 港共 pro 黑警
我理撚得佢撈咩 全部都要死

支持

配合黑警嘅職業：司法部門、監狗會、懲狗、黨鐵

洗乜嘢白？我講撚明除咗香港警察，即係設咗香港警察已經係最受鄙視，請問你有咩問題

今晚咩事，大家有眼見
你要傾既，過幾日大撚把時間俾你開PO

查飛狗
HR
cold call撚
層壓式sales

死黃人

立法會保安
奶共立法會議員
打手足懲教
蝦阿婆但睇唔到水貨蝗蟲嘅食環狗

歡迎補充

咁可能係我冇留意，你亦敏感咗啲，你覺得唔係幾好嘅我可以喺到同你哂個冧

你係外國呀?

上咗熱門
大家請善用不推文回覆

地盤狗 成身臭 成撚日望住我對36E1

好撚痴線，連登係咪已經只可以開抗爭post，非抗爭post就一定係五毛打手PR

醫䕶not 紀律部隊

都痴撚線
明明今鋪個焦點就係黑警
2個鍾唔夠
就問有無另一舊屎
玩臭蟲論轉移視線?

kol

Ptgf

依靠黑警維生既人

輔警

HKSAR 所有政府官員

sor

咪係囉咪洗啦

倫敦金
保險狗

成日出埋d 9正撚樣post

保險/傳銷狗

倫敦金 地產狗

床單經紀妹

黑警拋離太遠
唯有講懲教狗

律政司啊屌你老母

林作條契弟

how about GFS

保險狗

伏伏伏唔計，因為算係救護

用黎搵錢嘅咪叫職業

我都係揀番香港警察

咁民安?

保險有啲係幫到人嘅
但傳銷只有害人嘅一面 小則搵笨 大則呃人

如果樓主係想引走人關注黑警暴行，唔駛嘥心機，黑警係無得比嘅

只計藍絲

屌你知唔知女權組織幾多人係full time架
衝出嚟懶醒

好

港共特首

好多都為咗跑數而賣埋啲垃圾，賣完又唔跟單

正評你不過同意樓主

黑警

警嫂

律政司

公務員。

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

公務員
(好黃啊 拎住政府錢反政府啊
呢頭班朋友罵政府 果頭又話自己服務市民
仲以為佢地冇拎人工 做義工啊)
好睇唔起呢 d人

保險狗林作保險

DOJ

保險狗、地產狗、投資理財顧問

保安狗
Cold call狗
傳銷狗
HR狗

佢哋嘅存在係冇咩意義 但會好麻煩到人

Tvb

無綫所有

律政狗
懲狗

職業無分貴賤，黑警除外

紅媒

知唔知咩叫崗位

Hong Kong Police

大公報/東方記者
佢地係人都不如
讀得下書先會做記者
仲要揸筆搵食
但選擇為極權服務

女權師

港共好多post都係啦

政府所有職位

所有公務狗

狗會高層+操盤手

No.1 以為自己正義既香港警察
No.2 為錢而做警察既香港警察
No.3 香港警察

入境高層

律師

黨鐵查飛狗 波板糖人 電梯安全大使
頭一樣唔駛講
尾2樣完全係多鳩餘 廢人職業

特首
政府高官
保險狗

狗仔留名

我唔撚係鄙視女權，我係鄙視消費女權個班死八婆乜柒Meltoo 個堆臭閪真係做撚臭哂女權，我屌你老母，淨係識幫電子雞做打手，同班十一二歲死靚妹圍爐，大事大非就唔知去咗邊撚度。講埋啲鳩嘢當道理。香港女權就係俾呢啲淨係識消費嘅臭閪拖低哂個水平

都係香港警察

香港變成點唔理
只希望親眼睇住
地產狗 落地獄

有朋友因為 房屋問題 自殺

但係女權撚都唔係職業/崗位喎女權人士可能真係可以叫職業 啲人quit正職推動/宣傳女權運動 你中文攞咩grade

教師

gfs 長期同飛狗 ptu 運兵 高空監視 灑螢光粉

sor，都係計

教育局腸

啲焗腸囉

一定係黨鐵狗

選舉主任，民政專員

教育局長

（件衫）

懲教狗都唔係好野

香港人

hr

黑狗唔使諗

懲教黑狗
打鳩手足
黨鐵狗

但無計，依家有乜唔係中資

吓，個故事係點架？

黑警死全家

冇只有黑警可以超越黑警

Ching無讀過書？

畀人氹買樓 但唔夠錢撻訂？

DOJ AO前者同警察同level

你留左全部公務員 政府狗

五毛死全家
一毛更賤格，死全家後
一定要長命百歲
但百病纏身，求死不能

1.地盤三行 （冇文化 粗人）第一名
2.懲教 （ 垃圾 獄卒）第二名
3.金融保險（騙人職業 除左投資金融bank）第二名
4.地產（mk讀唔成書 形象差）第二名
5.b2b （叫自己客戶經理/顧問 根本只係sales 扮晒嘢）第三名
6.空中服務員（叫自己做空姐空少 實際係一個侍應）第三名

學資處

官

婦女會職員😂

救護打個和

竟然未有人講垃圾會保安

保險狗
地產狗

懲教一定同香港警察齊名
仲有黨鐵查飛狗

打cold call
浪費時間

Super

喂你做盛行呀？
我係女權業從業員。

狗嫂

ngo npo叫人捐錢個班

直頭係羞恥幾廿歲人打依啲工

香港市市長

消防唔係啦

警察

交友app 美容 sales

消防藍到傻

你以為，幾多候生暗藍扮黃
唔好咁天真嬌

法官

CS原罪

督尿黃